[維園Live]要人！要人！

人呢？

利伸：出緊去

推呀

五大訴求 缺一不可

不要說推 試著說721

721

係咪無人啦？

維園維園！！

維園唔夠人呀

我唔想入集中營

要多d人呀

push